中上環有冇連儂牆?

中上環有冇連儂牆?

扶手梯頂近環球大廈位置

上環唔知乜鳩天橋有，近無限極廣場嗰個位

有好多靚靚OL寫

整完連儂牆唔好即時打卡 咁樣只會令對家更容易拆

搵到了，謝謝

哎呀。。po 咗相tim.. 點樣可以刪除？ 我p 牌

如果想刪可以檢舉自己個comment

中環 干諾道中行人隧道(文華東方/大會堂隔離)
投先放工好多OL係度寫緊

想問堅尼地城有冇？